藍色肺炎圈

集氣！周融一定要有事！